939 討論區

聽日出業績
北水流出
睇下聽日點死
7蚊貨 strong hold
屌佢老母 買咩輸咩
857收咗皮
依家到939

有無高人指點？

鳩叫區

8.5 and 6.6 各兩手

已睇淡人生

咁又唔駛 有息收嘅

6.1 10手，諗住留畀個孫

939 1288 1398 3988 有福同享有難同當

施主 回頭是岸 鳩

7.5 20手

939其實無咩值得討論啦
買得內銀嘅無非係收息/等估值回歸架姐

2月出口按年大跌6.9%

都想短炒下點知炒咗落火坑

內銀除左招商 其餘都無咩短炒空間
不過既然有息收 坐下貨都唔驚啦 咪當做底倉囉

內銀成為空軍沽空對象的機會較大

短期若進一步跌穿6.8元水平支持, 跌勢料加劇

屌 我又係20手 均價7.5

好慘 依隻股升黎升去都升唔到上去

唉 坐左成年幾

買咁多同行做乜

買1398好過啦

你有20手咪收住息先

其實得3988 講開939無理由唔討論埋其餘三隻

搞三搞

有預感聽日業績會靚仔 跟住爆升

利申 15手@6.88

我覺得係好係差都會跌

有冇人有1658?
利申: 24手@4.72

佢升唔穿7.2阻力
講經咩？
走勢已轉差

短炒唔會搵內銀
長揸收息都唔會搵內銀
咪成個師奶咁啦好心你地

過6.5買939已經無意思

點計

買內銀，就係不如買reits /電能/港燈算，息唔高又要比大陸抽稅，除非跌到低位，唔係真係唔好入

why? 業績好啲？

今日大市會升

其實如果佢跌返落6.4 6.5可以買

有蟈家扶持 唔會再跌落去

感覺上會好d

3988 +1

內銀時代已過 高息股大把選擇

幾點公佈

6.96 8手

74手，6.28

睇11蚊

大戶

4手 7.4

出咗未

九點幾都仲未 upload

班auditor咁弱 成10點都未出到

係咁上下

點解仲未出業績會有新聞網開始講建行淨利

因為未出，去港交所睇，應該就出

建设银行发布年报称，2018年净利润2546.55亿元，同比增长5.11%；每股派0.306元。

from 雪球

建設銀行()公佈2018年年度報告，實現營業利潤3085.14億元人民幣(單位下同)，同比增長3.46%；利潤總額3081.60億元，同比增長2.79%；淨利潤2556.26億元，同比增長4.93%；歸屬於該行股東的淨利潤2546.55億元，同比增長5.11%；基本和稀釋每股收益1.00元，擬派末期股息每股0.306元。

報告期內，實現營業收入6588.91億元，同比增長5.99%；其中利息淨收入4862.78億元，同比增長7.48%，淨利差為2.18%，同比上升8個基點，淨利息收益率為2.31%，同比上升10個基點。非利息收入1726.13億元，同比增長2.02%，其中手續費及佣金淨收入1230.35億元，同比增長4.45%。

於2018年12月31日，集團資產總額23.22萬億元，較上年增加10983.10億元，增幅為4.96%。於2018年12月31日，集團發放貸款和墊款總額137830.53億元，較上年增加8796.12億元，增幅為6.82%，主要是該行境內貸款增長推動。

於2018年12月31日，集團負債總額21.23萬億元，較上年增加9025.43億元，增幅4.44%。其中，吸收存款餘額17.11萬億元，較上年增加7449.24億元，增幅4.55%，考慮加入應計利息因素，實際增加5676.75億元，增幅為3.47%。

於2018年12月31日，集團股東權益19915.94億元，較上年增加1957.67億元，增幅10.90%，主要是由於未分配利潤增加1039.51億元，考慮期初按新金融工具準則調整因素，實際增加2152.18億元，增幅為12.12%。由於股東權益增速超過資產增速，總權益對資產總額的比率上升0.46個百分點，達到8.58%。

2018年，集團減值損失1509.88億元，較上年增加236.26億元，增幅18.55%。主要是發放貸款和墊款減值損失較上年增加196.56億元；受表外業務信用減值損失增加影響，其他減值損失較上年增加45.48億元。

2018年末，集團不良貸款餘額2008.80億元；不良貸款率1.46%，較上年下降0.03個百分點；撥備覆蓋率208.37%，較上年提升37.29個百分點。

報告期末該行資本充足率為17.19%，較上年末上升1.69個百分點；一級資本充足率14.42%，較上年末上升0.71個百分點；核心一級資本充足率13.83%，較上年末上升0.74個百分點。

息差升，不良貸款跌...

即係點？ 少咗不良貸款應該升？

一生夠發。淨係個number都好聽d la

唔知....聽日要睇大戶啦，好彩唔係低過預期，唉

建設銀行() +0.060 (+0.882%) 沽空 $9.35千萬; 比率 5.872% 公布2018年止年度業績，錄得純利2,546.55億人民幣(下同)，按年增長5.1%，每股收益1元。末期息30.6分，上年同期派29.1分。

好似唔錯

唉 幾時返家鄉
5手@8.08

好似差過大行預期

你係咪發緊夢

都叫乎合預期

其實點計到咁準

大行D HIHI , 一唔合預期就借D依搵籍口沽空

嘩 8.08，早排跌到6蚊無溝貨？

其實，唔超預期都要預佢跌....因為預期就姐係已經 price in 咗

雖然939試過$9, 但你$8 樓上入貨都算幾勇

銀行 最緊要睇ROE 幾靚呀

買左939 10幾年
均價唔過5蚊

差定好

蟹哂

收息都已經收返個本啦

樓主買乜死乜

老婆本黎

7.9 5手
6.5溝佢

到買入時機先入就太遲

細聲啲啦你

1398業績好過939

要升一齊升

屌佢老母
業績前一日6.82買左
遜於預期一沉不起咁

幾時先升返上7.1 以上 6.96 入

8蚊@50手 未驚過

戒賭啦

巴打你最近好似買乜都蟹

如果佢真係有 50手，其實真係唔洗驚....一年收息都 10000幾蚊

巴打仲買左啲咩
我睇路

仆到直 又係傻巴你呀

過幾年就要你供股 息又唔俾足

置富房地產

傻散姐 仲追緊數

2手@6.96 計埋股息無賺無蝕
跌到6.5樓下我再溝淡

你都好...
7.89 2手
7.88 3手 諗住6.XX溝淡
6.71 3手溝淡
點知都係...

識買梗係買A股939

業績冇大礙 大市升佢唔升
我認我係燈神

今日到中行農行

不過939 1398出完都係跌

A股升H股跌
咩玩法

兢價大插究竟係咩回事

屌 內銀A升到HIHI , H股重ON99咁插 投哂降

2手6.82
屌哂鬼

唔知關唔關我事人稱燈神

1398 50手 @5.87

內銀應該要中美貿易有好轉先有機反彈

7.1 一手
等6蚊all in

死左條心佢，息又唔多，爆發力又冇，前景又冇，冇樣對樣

939呢啲萬年臭股，俾呀婆呀姨收息用

點解你唔早啲話我聽

仆街有無睇隔離po
無錢交租走左佬
星期一不問價走貨

咩事

通常係大家以為一定跌既時候都一定會
重有篇報導好似28號已經出事

買內銀仲想短炒大媽都唔玩內銀好耐啦

星期一洗白白

有冇link完全唔知發生緊咩事

銀行跑了！建設銀行鄭州中方園支行拖欠巨額房租連夜跑路儲戶恐慌

無人理

銀行都走佬

完左租約半年未簽新租約
所以一晚搬走哂

銀行執粒好少事啫

屌你老母

各位 我炒到傻咗 買邊隻跌個隻 。。

仲買咗匯豐 857 置富

大家睇路

做咩今日冇人講

我最近先見到你個post
我揸左1年多d, 見佢升番賺少少，止賺走人。
用果舊錢，買6823 / 1883/ 778 都升得好過佢。仲要唔駛比阿爺抽稅。

未賺呀屌

個個睇跌但係今日升 係咪買哂熊仔

幫手入一入823 3 12

你都係買隻3號仔算啦

原來真係有人8蚊入建行

我都係 一買就封頂 升極都升唔返上去

點see

巴打，街望有99% 人買 call, 死佐條心佢，939 有排唔郁

星期一爆升ok?

無問題

追落後

好好笑？

笑啦 我係垃圾

屌你 原來係你搭沉船

無問題 開個七俾佢

點睇到？

Etnet
比個正評我巴打

唔會唔升既，不過起貨磨一排

係咪睇成交分析 五大成交價個度啲粉紅色？

開得七點比佢 等佢贏莊$100蚊

個

我都用渣打睇到成堆人買call 屌

Good or bad

比莊殺

中左

垃圾939， drop to zero!

唔明點解3968同佢地兩個世界

939 黑衣都爆

垃圾股

屌 有揸貨

真係垃撚圾, 渣緊貨

7蚊入左

上個月6.82入
屌佢老母剩係識跌

屌939老母

一樣呀，早幾日入
睇佢恒指仲要上，追落後

閪股

939,857正宗閪股

5.5買咗幾年,
長揸收息

肯降準未

降準又點

之前5蚊入 8蚊走左

939都郁

食左春藥？

尋日都有特破訊號
只係比人壓返低

7.5均價

發生咩事
A股升到咁勁

春藥

上望最多$7.4

早兩三個禮拜, 有評家叫搵落後藍籌, 但都係話941 之流, 冇提過939
點知今日黎料

搞乜野 今日升咁多

佢成日一連升好多，之後又磨好耐

差不多4%...

幻覺黎
好快佢又打落
成撚日都係咁

第一季業績應該幾靚
仲有得升

7.3 均價 如到家鄉 走唔走好？

起碼8蚊先走

又要坐幾耐

8蚊有排都未到岸 我6.3買都想離場了

我上一兩個禮拜7蚊入, 望7.5 -8 放

agger

Lm

要集氣 呢次走得甩以後唔買939

屌你垃圾939 仆街死

終於走到一部分啦

幾錢入

驚乜 仲坐緊

利申 $6.8有貨 目標$7.5

又跌穿7 蚊

笑撚死

仲話7.4

現價想入

唔好入，跌緊，有機6.4

有5厘幾息，波動唔大，細細隻，阿爺把關
仲想點？

利申：每次等佢上番7.x就做short call

好撚大隻一D都唔細
冇8蚊都唔走

939都叫細細隻

閒閒地都賺到過千億都細隻

7.2唔走又有排坐

人行點解唔降準

Ok

我意思佢一手唔洗好多錢
相比起其他有五厘以上嘅收息股，佢一手真係唔多

大細隻要睇巿值，如ah仲要加埋A股巿值，唔好成個c9齋睇股價

正如788咁，2蚊好平啊睇10蚊，788 2蚊已過1000億巿值10蚊。。。5000億啊大佬，要賺幾多先對得住呢個巿值

睇3蚊都正常d

屌 個陣諗住7.4-7.5離場 結果又跌穿7蚊
939真係on9 股

放晒啦今日，日日咁跌

言語間誤會，咁我收返，唔係細隻，係入場費低

你依家先知呀

呢隻買黎收息有冇得諗 當儲下錢咁 閒錢黎

6蚊先啦, 呢隻閪股我坐足2年都返唔到家鄉
呢個post真係救返唔少人

屌想走了
無升過咁款

我豆生就係明燈 燈到自己坐艇

Same

無溝貨？

緊係有啦 咪又係垃圾

內銀或多或少都受到人民幣兌率影響. 所以一直都落後.
買得內銀都係長期收息, 唔會有人短炒內銀咁天真

兩年叫短炒 同你講多都on9 好似鬼唔撚知咁

唔好嘈 大家都係隻閪股受害者 尸屌爆佢老母個西

我反而想知你幾錢入同有幾多貨...我今日先知原來兩年就好長時間

一帶一路有冇得益

關你撚事咩on9仔
我有講過2年好長時間？你老母傻閪話2年叫短炒
講埋啲野好似發現新大陸咁

條友巴撚閉話買內銀係長期收息 鬼唔撚知佢老母係女人咁
分析都唔識分析沖出黎 仲懶9串話人短炒天真 文都唔撚爬下係到串77 係阿2年短炒我好天真 唔通放100年先叫長期

咁我唯有祝你早日返到家鄉咯 唔洗郁得就問侯人地老母嘅

咁我唯有祝你早日返到家鄉咯 唔洗郁d就問侯人地老母嘅

今日業績 希望之後有得升

目標價 11 蚊

打算永遠持有

利申：74000股 @ 6.28

DLS, 上個禮拜7蚊諗住放Q 晒佢, 點知禁錯制, 沽出禁左買入
dllm 宜家成手都係

7蚊溝多左一倍貨

真係弱撚智
之前入係7.02, 宜家成多一倍7
7.1 就想放喇

發達啦呢鋪咁多貨

中期目標9蚊

笑到停唔到

業績做好 聽日一開市已經大升

升4%噤大把

銀行股4%已經好多

趁高位出貨就有
你睇今日1211個衰樣

平手就已經還得神，責住晒好唔安樂

聽日開市大升

係平行時空到大升？

掛7 蚊全走

燈左

6.97 全放
永遠唔掂939 !

警世post

對上一次係10年10供0.7
8蚊買收4厘息
咁既asset都真係幾垃圾
大家咪買推高個價添
我就均價唔過5蚊hold左10幾年
再炒高盞益左我呢d契弟
10球買名城個個月收2皮幾租先係皇道
或者炒彩客波幅都贏佢9條街

唉 呢鋪有撚排坐

哭喪區
重有1398

屌7.2唔走
而家含撚了

痴撚線 跌到6.7

買完之後一直跌

6.96兩手 決定溝貨

比個post救返

坐番3 5 7年

跌撚到

之前6.95入左
坐左兩個星期發現唔對路
好彩升返少少7.04走人

呢個真係警世post

6.96入 上到7.2唔賣 而家有排坐

輸到hihi1398 939 妖股孖寶

等跌多d溝貨啦
買內銀都唔係諗住短炒架啦

人仔走弱 玩完

岩
想坐下買下都ok
10年後一定唔至7蚊

6.6

起碼上到$4

苦主

屌..... 大家點部署

冇貨是否入得

收息股跌緊係儲貨啦

睇定啲 好似未跌完

跌到6蚊入貨

內銀好弱同好危險喎

琴日 6.65 溝咗貨. 今日一開又跌 0.05

低位收市

正

我唔理啦 all in晒
正股驚西咩

有貨啊清

溝到成手貨，穿6蚊先再溝

幾多？
今次呢隻跌得好早

18000 股

50000股

幾日唔見左2萬幾

一年前買過

等平小小先買

聽日繼續溝

人仔插水聽日應該

有無可能5.5

正股驚西咩各位巴打

今日一齊掃爆佢！夾到大戶老母變臭西！

Me too

6蚊照溝

盤前價 6.25

$7.7 留名

今日大特價 有啲想衝

冇貨可以衝少少
6蚊重諗乜野 諗下去邊度玩好啦

6.3 放

6.2入唔到

我都係等$6再入

我窮人等六蚊買兩手

咁少不如唔好買 賺得幾多，手續費都蝕

牛牛

買建行牛啦

我講富途牛牛

買建行依d 係長擺先買。
買1/2手 其實不如買其他股啦。

息率有5% 其實唔錯

要比支那抽稅呢收息

抽幾多？

10%

窮無計,低位入好過月供

等聽日落6蚊就入 抽10% 都仲有5.2厘

7月就派依家入岩晒

神股 市升市跌 都係跌

幾時再入好

我有錢一定即入
驚既就搏多一下大插先

再跌就月供佢老母個臭西

5月開始供埋939

分兩次啦，賭自己冇可能撈底即升

有冇可能跌穿$6

有咩無可能

939 派息可唔可以 以股代息咁收？

Sure

已經跌到岩價 但點解我覺得仲會跌

5.8

真係好大機會
到時入貨

6都冇

10蚊GOGOGO

期待6蚊

你地均價幾多？
666買蝕緊4千幾

7.9

等6蚊再入

幾多股先

勻價6.56

6.9
7000股

原來你地都咁少股
咁唔驚啦 好少錢姐

各位巴打點睇，似築新頂定築底
666入咗好撚驚，中國又on99咁

逃生門已關

秒覆

6.8 4000股
是但啦 到5個幾再溝

真？如果用耀才點樣揀？

6.23 掃左

fat fat

6.96 8000股

好快落6蚊

正股驚西系列

穿6 再溝

各位巴打放心
我頂唔順終於斬咗，應該會升返

利申 燈神

好多貨咩

豬幾千蚊
蛋糕仔你幾多

我8個幾有貨都未出聲

斬啦 我睇4-5蚊
銀行股跌得咁勁都on99

5仔都未郁佢跌到上轉低位，黐撚線

當收息囉 4 5蚊又唔會
維持喺6蚊掛 好快侵侵又講嘢 今次講嘢應該係升嘅

6.23 真心唔怕

點解唔會？你睇月線圖
4-5好合理

不過算 我應該燈，通常一走就升
幫下你地

從來唔信睇圖 而家啲股票根本無得計 人為嘅。對上呢次 睇圖點會計到侵侵出嚟反口

唔係信唔信既問題
歷史話你知真係去到呀嘛，咁點解冇可能？

去就實去到嘅 放喺度當收息囉 反正佢又唔係上唔返 佢息都算係咁 有5厘

我均價7.幾

上面放左個d..唔係化???

我第一注6.23
touchwood 穿到5.8左右先考慮溝
學識左買正股預左10幾%跌幅黎坐
調整下心態

8字頭1仔都未撚驚過
何況939

好撚廢

放左個D其實當初買黎做咩
諗住爆升?
呢隻擺明收息股啦
而家比哂機會你低價買多D貨收多D息呀

呢度有冇人見過$2.8的建行